覺唔覺香港啲自動餐又貴又難食

你喺邊間食過咁難食咁慘

你有冇食過marble cheese cake?

自“動”餐？？

唔食肉啊

300緡食成日，仲想點?

老衲- 係咪講呢隻

老納又俾狗屌完~

語無倫次

即係又係cheesecake 又係tiramisu

唔食肉呀

有冇茼蒿？

衲狗食開呢啲

你食開富豪東方？

GunAchi

Btw 我無食過

諗咗陣究竟咩係自動餐

將個諗法代入隻狗即刻明曬

170食成日呀？

又窮又貧心既人先鍾意食自助餐

其實真係唔好食

老斬認同

唔係嘛，而家酒店啲自助餐越來越貴，加埋一成七舊幾八舊，我呢啲窮人點會鐘意食呀